有冇人用學生優惠買apple 我出3000想要airpods

Tg hugo1991

??

閱

tged

Tg @whitecardbb

800放AirPod